男友約我去酒店溫書係咪有性暗示

好驚 點算

唔通去做gym?

無野，放心去

想你插佢

記得拎齊文具

放心啦,真係溫書咋

開sem就要溫書，真係勤力

帶定較剪

帶條好長好粗嘅繩

想屌你姐

性明示

反而不縮 雖千萬人 吾往矣

棍對棍 男人之夜

冇野嘅，記得帶齊野

圖書館自修室唔開
屋企肯定溫唔到
M記公園又嘈多人
唔去酒店去邊度
樓主假膠

租咗幾個星期用黎溫書，
屋企人個個WFH點溫。

去酒店梗係玩中啦，冇人會去温書

我都係咁話
溫到攰又有床攤下
人有三急又唔洗去又臭又多人既公廁

你男朋友真係好錫你 比錢溫書

預你上得去就俾佢搞得
如果佢真係尊重你 你又守到自己底線
到時可以唔搞既
但如果佢係強上你 你隨時告佢唔入
你自願同人開房

佢想比你屌

又mon

拍拖就預左扑野嫁啦咁封建咪撚拍拖啦

係性明示

結左婚都可以告強姦啦。上法庭冇得話做人老公就預咗幾時都可以扑

好羨慕有咁好嘅男友，為咗你專登開間房溫書

時機未岩啫

4個男人開得房...

凝住一講錯野就告唔入
睇樓主囉

勉強冇幸福 事後咪後悔

只要堅持話係不情不願但唔姦都姦左

溫下bio human reproduction 無問題

無咩問題，環境舒服寧靜，適合溫書，放心去，唔好浪費男朋友一番好意

真人筆筒

溫書

豬多籍口

想同你溫生物學姐

investment 不足

你男友今晚約左我先 佢話掛念我條大碌腸

係咪帝苑酒店？

互射 驚咩?

on9唔去酒店唔通去自修室？自修室撚有開

樓主屎眼不保了

之後插到你溫咗乜都唔記得

約你去食魚蛋ja

補性教育科姐

記得自己買定condom
lm等賽後報告

諗多咗
其實真係想溫書

男友約去酒店已經明啦
男女朋友仲要暗示咩
唔想去咪話唔想去

有咩問題 扑野好正常

你去到都係食三粒魚蛋唶魚蛋好好味

請你食魚蛋腸姐

溫bio
想睇人體內部構造
樓豬小心有入無出

使唔使望住有冇人叫你啊

我想同你做愛做愛

帝都

記得帶圓規

呢類問題嘅標準答案係分手

捉棋ja

去酒店一定係溫書
扑嘢先約上屋企

係準備定大量condom啦

真
當$500一日先
利申:唔知酒店兒家咩價

武士之夜

on9
去唔到圖書館就酒店架啦

酒店有咩問題
靚過你屋企喎

男女朋友之間有性有乜問題

酒店張檯又細，燈又黃，仲可能得一張凳
點溫

帶嚟咁多有撚用咩
到時就唔係用文具係用陽具㗎啦
帶支油性筆寫SLUT就夠晒㗎啦

又gay po

寫定slut 係patpat 先去